不服來辯，美斯=kawhi c朗=paul george

唔係

癲左？

c朗味中肺炎

佢地撚有同過一隊，有能病睇醫生啦

如果PG13係牙朗就唔洗打g7啦

美斯 = 高比 = trade me

秒

佢哋成日一齊打fifa

睇左啦, 未食藥
我一陣提提佢

美斯=字母哥 溫室 成個地球圍住佢轉
c朗=kawai 勤力+獨自帶隊都無問題 關鍵時刻做到野

講得太好
花迷永遠唔敢接受既事實